有冇人睇緊奇幻夜？

一野插去法拉度

法拉

WTF

為左睇法拉

笑死 𠝹大動脈會吐血

唔知點解兩套李碧華嘅鬼片都唔恐怖

因為佢垃圾 巴打認得我嗎

記得，你好似有喺上星期個post講嘢

睇緊

有冇人睇到法拉除衫沖涼條白色底底透晒毛

法拉好淫

都係彈鳩套戲屎

圖定？

上套笑片，今套AV

有

痴撚線

點解變左鬼成日要？

波都唔撚渣

春夢

扑撚夠未

好撚殘

個樣係殘啲不過條腿好好J

又扑

patpat好正

個枕頭應該俾西水整濕哂

第一次址住咁睇睇鬼片

其實呢啲片種喺外國經常會最不經意地加插左一啲大膽演出,例如就算係露左點都係好自然唔覺有問題,頭先場戲感覺有啲到喉唔到肺,不過無得比較啦,始終香港,咁寫法無女會接

Skip左小小 第一次睇
係咪錯手殺死左家棟？

對

咁就完左

屌原來完撚左 無得再睇扑野

下,法拉個故完左架啦

𠝹大動脈 吐血而死

法拉好撚正

Miss 左結尾係點？ 刁到死左？

套野有幾個故？

頭先以為個肥仔係女仔黎

譚淇真係唔靚
但我鐘意

mk妹look

佢同隻鬼晚晚扑野 無哂陽氣

我都以為係

D故仔咁奇幻潮lv

播套泰國鬼片唔得咩

me2

我都係

唔係林家棟黎，係枕頭隻鬼扮林家棟

係呀,呢個風氣將來如果有機會希望可以改改
講真Edison單野果幾個仲羞家啦,當中有啲依家咪又係大搖大擺出返黎
如果係電影上有呢種踩界演出,明白事理既人入面真係無人會怪佢地架喎
當然都要啲戲既劇本係有需要啦
如果套套話露但唔係夜蒲就係做雞援交果啲低俗戲真係咪搞了

有無人知有幾多個故

死肥仔就唔好咁多幻想啦

好驚

81,83都係鬼

3

Wiki寫三個

依家呢個遊戲係點

嘩刁果d鬼仔彈出黎好TVB feel

呢個好撚驚

笑死

係我細膽定點 我覺得好撚驚

我都好驚

好驚無啦啦彈嘢出黎

下玩完拿 人都冇死

次次睇鬼戲都會遮一半

睇到心慌慌

陳伯做乜？

同問

隻鬼都幾咸濕 成日喱係女廁

其實係咪死咗嗰個李sir想搞學生妹

陳伯死左

仲以為陳伯精神病 殺曬d人
睇落似瓜咗

陳伯嗰part完全唔知做緊乜

但係佢成間房都痴曬符架喎

足球變人頭咁撚老套既

屌你個頭

諗起以前有套校墓處

一開頭個肥仔話 早知唔玩咁夜
以為關事

我想做人

好撚好笑呢個

小朋友搭膊頭
諗起九廣鐵路廣告

Choir

女鬼比人感覺真係特別驚

頭先隻男鬼咁似一個tvb藝人

個陳伯做乜無啦啦死左

播多次法拉好過

焗住要熄哂燈睇 驚驚地

點解陳伯可以喺學校住？

我岩岩熄左 頂唔順 開返

屌你 笑撚死

tvb lv黎喎

亞視都有看更啦

細寶

幅畫多左個人 是咪咁

肥婆咁撚冷靜

點死

好似果個咩catgirl

做乜鳩

一個人睇

呀婆著校服嗰度笑咗出聲

睇到黑人問號

完左？

結局做乜鳩

屌你 肥強男人黎嫁

我係雞

呢隻雞屌得過

可能唔止

笑到要執番d腸

屌你

你睇電視時。。。又有野睇你

睇完個結局得個下字

本來想訓覺 比佢開頭隻雞吸引左。。。

隻雞去左邊

刁你下胃e 嚇撚死呀

當年入戲院睇，李碧華fans都睇到屌一聲

無線cut 左好多，講續個續個死

屌你正呀喂

夏蕙e

一路向西露過點

夏慧姨

點解係都要喺鬼片加搞笑元素

深水步 紅絲

咁要睇番

關生做番自己

乜撚野呀

講番隻雞得唔得

旺角黑夜

teddy去叫雞未姐

點撚樣架 個故事

做乜鳩啊
係隧道無啦啦整隻女鬼懶恐怖
一d故事既連貫性都無

睇到一舊雲

降魔的咁似之前call我啦套彊屍
連首歌都似

冇乜點cut

叫雞了

又有moon又有胡鴻鈞

除衫啦

送佢1Q

隻雞係鬼？？

teddy係咩人黎

定係teddy

陳茂波幾時出

隻雞係咪嫁左

400 ok wo

六百我制呀

勞資糾紛

真係好人難做

咩呀

劏房波

屌咗先算啦

最後咪又係食

做乜撚野啫

食左條女

What

下 咁樣完撚咗

想睇多次法拉

咩料呀

Wtf 熄燈

個個結局都係得個下字

有食唔食 罪大惡極

入戲院睇真係攞界刀出黎

呢個故ok, teddy
可惜cut撚晒

破咩功

熄左燈 感受下隔離

回水啦

當年入戲院睇

柒左次仲唔夠

仆街啦你

最尾呢個完全唔知講緊咩

李碧華fans

Teddy攞住傘話練功 咁條女攞住傘係搵替世
把傘到底咩功能

唔好側訓
背隻涼浸浸

仲以為有料到 自己熄燈睇哂都未有驚既感覺

Me2
利申 細膽

好撚冇癮，係度講下d靈異野好過

睇到R晒頭，咁Teddy係鬼？ 修咩行？

Teddy係鬼，要做N件好事黎修行，結果做到差最後一件好事既時候就遇到呢班仆街，最後Teddy功虧一簣變左惡鬼，而死左條女就執起Teddy把傘學Teddy咁去做好事修行

陳法拉臨尾係床度有露底

佢係Hulk 黎

條女講到明要搵替身喎

邊度有講?